信和集團酒店

全部都垃撚圾，特別係back office,亂到閪，又成日亂點人做野

利申: 垃圾酒店前員工

信和出名on9，管理層同d規矩返到50年前咁
仲要個個都A字膊，人工又閪，target又高
入去做都係一兩年好跳出去做，信和養老黎講幾好